###### 玩转金刚>
### 金刚字典

#### 翻墙ABC

- [国际互联网里的“墙”](/LadderFree/kkDictionary/TheWallInTheInternet.md)
- [安全上网](/LadderFree/kkDictionary/ValueOfKKProducts&KKServices.md)
- [搭梯](/LadderFree/kkDictionary/LadderReady.md)
- [翻墙](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)
- [网络防火墙](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)
- [什么是VPN？](/LadderFree/kkDictionary/VPN.md)
- [什么是VPS？](/LadderFree/kkDictionary/VPS.md)
- [什么是代理服务器？](/LadderFree/kkDictionary/Proxy.md)
- [VPN与代理服务器的区别？](/LadderFree/kkDictionary/TheDiferenceOfVPN%26Proxy.md)
- [一款优秀的翻墙云梯应具备的特征](/LadderFree/kkDictionary/LadderExcellentFeatures.md)


#### 金刚ABC
- [金刚公司](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)
- [金刚中文网](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
- [金刚中文网 登录用户名](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZhsUserName.md)
- [金刚中文网 登录密码](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZhsPasswd.md)
- [金刚中文网 登录初始密码]()
- [金刚VPN产品](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)
- [金刚VPN服务](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)
- [金刚VPN产品与VPN服务的价值](/LadderFree/kkDictionary/ValueOfKKProducts&KKServices.md)
- [《金刚公司与金刚用户就使用金刚VPN产品和金刚VPN服务合约》](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)

#### 设备ABC
- [安卓类手机](/LadderFree/kkDictionary/AndroidPhone.md)
- [安卓类平板](/LadderFree/kkDictionary/AndroidPad.md)
- [安卓类机顶盒](/LadderFree/kkDictionary/AndroidTVBox.md)
- [苹果手机](/LadderFree/kkDictionary/Apple_iPhone.md)
- [苹果平板](/LadderFree/kkDictionary/Apple_iPad.md)
- [苹果电脑](/LadderFree/kkDictionary/Apple_MacOS.md)
- [苹果机顶盒](/LadderFree/kkDictionary/Apple_TVBox.md)
- [Windows](/LadderFree/kkDictionary/OS_Windows.md)
- [Win7](/LadderFree/kkDictionary/OS_Win7.md)
- [Win10](/LadderFree/kkDictionary/OS_Win10.md)
- [操作系统](/LadderFree/kkDictionary/OS.md)
- [安卓操作系统 Android OS](/LadderFree/kkDictionary/OS_Android.md)
- [苹果操作系统 iOS]()
- [苹果操作系统 MacOS]()
- [核心软件](/LadderFree/kkDictionary/CoreSoftWare.md)
- [开源操作系统 OpenSourceOS](/LadderFree/kkDictionary/OS_OpenSourceOS.md)
- [闭源操作系统 ClosedSourceOS](/LadderFree/kkDictionary/OS_ClosedSourceOS.md)


#### 金刚用户类
- [金刚用户](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)
- [注册定义](/LadderFree/kkDictionary/Registration.md)
- [注册渠道](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationWay.md)
- [自助注册](/LadderFree/kkDictionary/RegisterDIY.md)
- [注册邮箱](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZh.md)
- [金刚用户身份的解除](/LadderFree/kkDictionary/KKUserContractTermination.md)
- [金刚账户](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)

#### 积分类
- [积分](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)
- [积分获取](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsToEarn.md)
- [积分有效期](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsExpiration.md)
- [积分用途](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsUsage.md)
- [积分与美元兑换比例](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsForUSD.md)
- [推荐朋友荐积分](/LadderFree/kkDictionary/ShareKKToEarnKKPoints.md)
- [积分交易所](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsExchange.md)
- [积分账户](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsAccount.md)
- [积分价格](/LadderFree/kkDictionary/KKPointsPrice.md)

#### 金刚梯
- [金刚梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)
- [金刚号梯 获取](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDGet.md)
- [金刚号梯 获取更多](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDGetMore.md)
- [金刚号梯 找回](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDGetBack.md)
- [专用金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDSinglepurpose.md)
- [万能金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)
- [一拖九](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)



#### 金刚号梯类
- [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
- [金刚号](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
- [金刚主号](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMain.md)
- [金刚副号](/LadderFree/kkDictionary/KKIDAuxiliary.md)
- [金刚主号、金刚副号的用途](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsUsage.md)
- [专用金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKIDSinglepurpose.md)
- [万能金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)
- [金刚号的价格](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPrice.md)
- [连通金刚号](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsUsage.md)
- [金刚号获取](/LadderFree/kkDictionary/KKIDGet.md)
- [c9开头金刚号获取](/LadderFree/kkDictionary/KKIDWithC9Get.md)
- [金刚号的放弃](/LadderFree/kkDictionary/KKIDDrop.md)
- [金刚号的配套参数](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsParameters.md)
- [金刚号梯的配置](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderConfigration/KKLadderConfigration.md)
- [金刚号的形态](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsForm.md)
- [金刚号的有效期](/LadderFree/kkDictionary/KKIDExpiration.md)
- [金刚号配置注意事项](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
- [金刚密码](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWord.md)
- [金刚号的回收](/LadderFree/kkDictionary/ToAppAnUser)
- [金刚号梯 报错、原因、对策](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDErroMessage.md)

#### 金刚app梯类
- [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)
- [金刚app梯——适用于安卓手机/平板/机顶盒]()
- [金刚app梯——适用于苹果手机/平板]()
- [金刚app梯——适用于苹果手机/平板]()
- [金刚app梯获取](/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md)
- [金刚app梯V2.8发布](/LadderFree/kkDictionary/ToAppAnUser/kkAppAnV2.8Release.md)
- [台湾区Apple ID](/LadderFree/kkDictionary/kkAppLadder/iOS/CreatAppleIDofTaiwan.md)

#### 流量类
- [金刚流量              ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTraffic.md)
- [金刚流量包            ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)
- [金刚流量包尺寸         ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageSize.md)
- [金刚流量包有效期       ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageExpiretion.md)
- [金刚流量包有效期开始时刻](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageExpiretionStartTime.md)
- [金刚流量充入 金刚App梯  ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficChargeForKKLadderAPP.md)
- [金刚流量充入 金刚号梯   ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficChargeForKKLadderKKID.md)
- [金刚流量 过期           ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)
- [金刚流量 过期的识别      ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpiredMark.md)
- [金刚流量 提前耗尽       ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExhausted.md)
- [金刚流量 提前耗尽的识别  ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExhaustedMark.md)
- [金刚流量 缺口](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficGap.md)
- [金刚流量 获取](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageGet.md)
- [金刚流量 价格 ](/LadderFree/kkDictionary/Price/KKDTPrice.md)
- [金刚流量 小额流量](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficSmallAmount.md)
- [金刚流量 大宗流量](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficBulk.md)
- [金刚免费流量包](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageFree.md)
- [金刚收费流量包](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageToll.md)

#### 金刚伙伴
- [金刚伙伴](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)
- [金刚广告商](/LadderFree/kkDictionary/KKAdvertiser.md)
- [金刚广告商邀请二维码](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationQRCodeFromAdvertiser.md)
- [金刚广告商邀请链接](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationLinkFromAdvertiser.md)

- [金刚推荐人](/LadderFree/kkDictionary/KKReferrer.md)
- [金刚推荐人邀请二维码](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationQRCodeFromReferrer.md)
- [金刚推荐人邀请链接](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationLinkFromReferrer.md)

- [金刚邀请二维码](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationQRCode.md)
- [金刚邀请链接](/LadderFree/kkDictionary/KKInvitationLink.md)
- [被推荐人]()

- [批发商专区](/LadderFree/kkDictionary/KKWholesalersZone.md)
#### “如何找回”类

- [如何找回在金刚网的注册邮箱？v](/LadderFree/kkDictionary/RegistrationEmailaddressAtKKSiteZhGetBack.md)
- [如何找回、变更登录金刚网的密码？v](/LadderFree/kkDictionary/ThePassWordAtKKSitezhGetBack.md)
- [如何找回金刚号的配套参数？v](/LadderFree/kkDictionary/TheKKIDsParametersGetBack.md)

#### “如何操作”类
- [变更金刚密码，如何操作？v](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsPassWordChange.md)
- [查我有多少个金刚号，该如何操作？v](/LadderFree/kkDictionary/KKIDsDoIHave.md)
- [获取副号，该如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/KKIDAuxiliaryGet.md)
- [想把金刚号配入新手机，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/KKIDLadderKKIDConfigureInANewPhone.md)
- [想知道流量是否过期，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpiredMark.md)
- [想知道流量是否提前耗尽，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExhaustedMark.md)
- [想获得c9开头金刚号，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/KKIDWithC9Get.md)
- [推荐朋友赚积分，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/ShareKKToEarnKKPoints.md)
- [分享金刚赚积分，如何操作？](/LadderFree/kkDictionary/ShareKKToEarnKKPoints.md)

#### “可以吗”类
- [可用短命邮箱在金刚网注册吗？](/LadderFree/kkDictionary/DisposableMailbox.md)
- [可用多个邮箱在金刚网注册多个账户吗？](/LadderFree/kkDictionary/RegisterAtKKSiteZhWithMultiEmailAddress.md)
#### 返回到
- [免费安全自由上网 首选可信美制金刚](/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md)
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
